突發 地鐵開始唔少人著全黑

出緊 有唔少人黑衫

818 wai yuen gin!

TUI

屌你老母Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

英文組

中文組

出嚟喇 出嚟喇

今日要早唔要遲

香港人

818

Up

wai yuen gin!

比錯負皮

推

金鐘開始多黑衫喇！等緊你地！

kwong fok heung gong si doi gak ming

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

一陣見

wai yurn gin

仲未夠
要再多啲人出黎
希望2點見到大家

818 出黎呀香港人

東涌線報道
有半車都係黑衫！！
差你未出喳！！

推
我1點出

6點放工黎會唔會小左人？

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

tui

ho dor siu pang yau dou black co

小咗人又點
靠你補數

2 dim wai yuen gin ah!

好大雨

siu pang yau dou go wai yuen
nei mm hai mm go ah?

今日真係早左出動，但見到彩虹戰隊係咩玩法

大家拿定遮，會間中有d雨

ngo dai jor hut sam wun

g dou!

818 wai yuen gin!

好多一家大細
幾歲仔

一陣見啦大家！！

搭鐵會唔會塞

天后成個站都係黑衫等緊friend到
包括我

Push

今日準時2點維園見

宜家唔塞

早d出啦

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

2點 準時見

Chut joh ley la! Wai yuen geen

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

香港站未打爆唔好打我講多人

上水撚 約有2成手足

今日真多人喎認真 再唔出就冇機會出

同屋企人飲茶，3點係太古出

仲係唔夠黑衫手足，今日要早要準時阿！坐爆維園！

成架小巴都係黑衣人

咁撚早準備中環行過去

香港人 上

出黎集會無野做就打文宣戰

報告，搭西隧嘅巴士都有八成著黑衫

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

968 元朗西有報告未

仆街又遲到
罰你買多幾支水去派

西鐵線表示 得四分一人黑衫

8181818181881818181818181818181818

冇人呀
要人

Hug呀唔係hut
懶音怪

有冇人衝閘

同屋企人一齊出

5:00放工即出要夠多人頂到五點都仲行緊呀

落緊微雨，好過出大太陽啦

pang yau wa tuen mun ho dor yan hut sam wo

12:14 港島綫 已經多過一半係手足

比你燈左

mm ho yi si lor .. hug hug hug

各位手足/同路人 帶打遮或雨褸 不過好過大太陽既

680出維園方向去到第一城已經成架爆哂上唔到車

西鐵唔少黑衫

食埋嘢就行，2點準時到

都話要準時

隧巴都唔少人

正確拼音應該係haat？

818 塞爆維園

【街坊交通資料】
12:09pm 962X 美樂站已滿
From fb page 屯門好生活 Tuen Mun Good Life

又一車車962

Ho la sek faan

唔夠人呀！同616差好遠！快D盡最後努力call馬！

今次準時到

一齊去洗迪士尼官方Twitter版
迪士尼既回應對呢場運動會引爆連鎖反應

Hey Disney, when 'd you respond to #BoycottMulan ? Would you stand with Hong Kong, to endorse integrity, justice and conscience, or stand with #Mulan , to support police brutality ? Should you choose the latter, your gracious public image will be vanished in the blink of an eye.

大西北手足開始起行

GUI

free hug

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way
8.18 維園見

西鐵線開始多黑衫

迫左4班車都上唔到

大家咁早，未食飯添，
買飯盒去坐低食算喇

良心遊行

人在尖沙咀海旁，好少遊客好舒服

荃灣線岀緊！

出黎呀

銅鑼灣地鐵站上電梯有1狗扮mtr職員

Hark ging sei chuen gar!

夜晚8點完左未？收工過嚟

求969情況

準時呀！！！！！！

咪吹啦

推 出黎啊

搭到錦上路 呢架車真心唔多
希望其他全車滿

見到大圍站都成左唔少團

香港人！出黎啦！

818 818 818
Tuiiiiiiiiiiiii

pushh

你自己出去睇下囉

12點坐輕鐵見到唔少黑衫總站同埋翠湖站等969

準備出 大家要全黑

維園唔夠人喇！！！

各位真係出唔到去既巴絲 幫手留意下 天氣 交通 各方面資料，話俾大家知 一齊努力

我都出梗，你唔係未去吖

洗埋個頭就出

Zun Gaan Gin

對唔住借位幫手推 頭先開錯台

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

要人要人！！

天水圍一車車黑衣出緊黎

出緊

老母神經緊張唔比著黑衫出
出到再換 維園見

今日唔曬大家早左 記得帶遮啊

Wai yuen gin

落雨舉傘 逼爆維園

去到先換唔得既?

維園見

Guong1 Fook9 Heung1 Gong2
Si4 Doi6 Gaap7 Ming6

要人！！！

818 2PM 維園見

Dim gai ngo le doo mo hut 3 ga diu ngo will gan gan ga

賓妹都多過我地，快撚啲出!

push

放工，返去換件衫出

早d出坐維園

巴士都係

好多人>唔少人

2點維園

wai yuen kin

港島好多黑衣人

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

東鐵線一個都冇呀
快d出啦

pishhhh

今次要準時！

件黑衫唔小心拎左去洗

西鐵綫黑衫佔一半！

天后開始多人！

準備出門啦

GoGoGo

借位推post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

黎黎黎

原來係兩點呀

兩點呀！ 香港人，咪遲到！

集會到2300

全黑呀
一撚定係全黑

屌你大埔勁多淺色衫

1225 大圍大半車人黑衫

九龍塘已經好多

唔多黑衣呀
係未瞓醒定全部彩虹戰衣
邊個fake9me著全黑

食緊飯 轉頭出

出啦出啦

啱先起身

Tui

出緊嚟

收工嚟！

Tui bao kui!!!!
WAI YUEN KIN AH!!! Heung Gong Yan!!!!

佢家下虹色衫
下秒鐘變黑色衫

快啲出黎

1230 銅鑼灣開始多人

up

818 食埋野出去

早到嘅可以到隔離中央圖書館休息下，出面落緊雨，記得帶遮

頭先大把手足九龍塘轉車！

不嬲去到先換衫

多人唔夠 要塞爆港島

將軍澳線一車黑衫

天水圍969巴士成車full晒 多黑衫
上唔到車但都好開心

係全黑啊！全黑
唔係就咁著件黑衫tee

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

ho dou yan ar hai Mei fu mtr!

818維園見

港島線開始多黑衫

2:00屯門出 維園見

人潮愈早出現愈好上呀~

來 去遊行
維多利亞公園

上啊

今次一定要破200萬

住大西北嘅要出發喇！

Go

珍 紅色線有1/3人黑衫

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

火車撚咁多次都係遲到

大家一陣見！

喂屌 次次早咁多 點同你地挽呀

81818181818

咪燈啦
邊有人姐
冇人呀

爬埋啖飯出

早到早到

culater

唔夠人呀

唔係調返轉
走嗰時先彩虹戰衣咩
你班友仔好同我著全黑呀

其實今日係著咩多衫

出黎呀！

推 維園見

仲有大把未換3

塞爆地鐵

969總站無人

遲到
不過好過無
盡快啦

真係無乜人全黑
要人呀！

818 出緊黑色

出緊黎啦

出發

食完飯出黎

食埋嘢出

see you all later

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

我披件外套輕鬆變身

推300萬人

wai yuen gin

有冇818tg group ?

太早小心比黑警伏擊抄id

同成班frd食埋野黎

精神上支持

黎緊啦

約埋fd 一齊出發

咁早邊會有狗

Same! 有心唔怕遲

真係無改錯名
仙人掌耐熱

食埋野出 一陣見

成車黑衫

出緊
612 721 811

出緊黎

屯門出緊嚟 頭站已經坐滿黑衫 唔知以為係交流團...

12:15pm, 960 大興體育館已滿 已飛站

屌你

818 維園見

政府真係on99

明明人就係反叛心理

無啦啦唔比民陣和理非，仲多人突登出嚟塞爆

去灣仔既天星都多黑衫

唔介意就是旦著件衫，去到搵巴打噴黑佢

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

咁都得？

記住今日係和理非！

大西北黎緊

屋企人仲係急症室
不過好想出呀屌

禁錢買午餐肉

叫埋d醫生一齊出

Coming

出來 差你一個
南昌上 成架車都黑色

我個底係鮮色薄薄連身裙
有必要時當眾除衫

2點維園見

灣仔去銅都好多

想睇

遲到都入維園，入唔到唔好走

Gwong Fuk Heung Gong
Si Doi Gaak Ming

準時兩點
迫爆維園

咁撚早

大局為重 全世界都望住今日

勿做豬隊友 不累街坊

一齊做場好戲 返歸訓教 食花生

記得帶雨具

出黎行下啦

當眾除衫

正想開post

未出去嘅巴絲打記得帶多一兩個尿袋呀！！

今次早左有人潮 , 以前人人都遲到 , 我1點會出發

有返69 616氣勢

車箱好多人著黑衫
男女老幼都有

屌啊要準時
啱先起身

大埔307 坐爆人

到左

中環站有616情況未？

818 wai yuen gin

我都見到好多
多謝你地行出尼

荃灣線往金鐘一半黑

推 一陣見！

chut Lai ah

和理飛assemble

洗唔洗咁早

去緊 香港人加油

勇武請死撚開
朕出巡

東鐵冇黑衫人既？！！！！
黑衫人潮呢？！！！！
快d出黎呀！！！！

軒尼詩道近cwb站c出囗已經見到十隻以上警犬

全部有反光頭盔

準備全黑出嚟
記得帶遮！

地鐵緊

香港人好撚鐘意遲到
你遲出就知 塞到你炆

荃灣線冇乜人喎
快出

調景嶺轉線站月台冇乜人,但等車個d過半黑衫

中二病發...

食埋飯行

仲早 真心

唔洗遲到
所以早到

Come with us

我出左門啦
一陣維園見！

做乜撚野呀你

全部同我出黎

唔係天后嗰邊入咩？

都得

咁早有人好事黎

準時呀

完全冇人on9

咁少人

有啲worry
我住得近
會行過去

大西北呢 搭緊西鐵 黑衫人半車都冇
大家快d出黎啦

我連底褲都黑色

食埋野就係天水圍出發

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

完全冇人

出𡁵

西鐵上，少過十分一人黑衫

好多人仲以為係3點
2點係少人知！

做完gym就狗衝

仲有個幾鐘 食個飯先 遲少少都唔怕

你底褲外露？

Bus dou hai
Ka yau ar

都冇人 走緊

Wai Yuen Geen

應該係，google個廣東話keyboard係haat

冇人

全車都黑衫

無人呀!! 實時

等下啦, 就出

唔啦熱

加油
獅子山精神
萬事小心

巴士架架都爆，仲有好多人排緊隊出黎

出嚟啦

準備巴士出但朋友遲到

TUI BAO

元朗區係咁架啦

守時係美德

元朗搭968架

巴士都座爆要企

冇人想知

港島天氣咁差？

出緊啦

過雲雨黎

遲少少黎，唔信去到4，5點就完

深藍色得唔得

藍色

準時2點逼爆CWB
唔好太遲

仲早

全部人去維園

北區人表示：第一個站已經full左

3 mins earlier

黑衫洗晒啊

火車冇人

2點維園見！

tui ar！

全架巴士8成黑

快出

我搭西鐵 住錦上路真係得西鐵sad

西鐵出現黑衫人潮

綠色線少部分人黑衫

前幾日塞到仆街 今次仲唔醒醒定定早啲霸頭位咩

唔掂喎
616依到係逼爆

大家記住帶遮

90% black in bus

排長龍，9 成黑！ 不停開緊突別班

馬鐵唔多人

香港線都好多黑衫
見到我起晒雞皮
唔好遲到呀
yat kan gin

唔理，出緊

但唔係呢個鐘數

行緊黎

960成車黑衫出緊黎

香港行中環9 成黑衫

港島南，好廢希望係因為太近d人遲出

踢波都唔洗跟隊呀!!

Fai d hui ah

南區15分鐘到啦

黑警無權進入私人地方！請廣傳

唔好再問收工黎會唔會冇用
少你一個可能微不足道
但多你一個就多一把聲

排到周大福

我愛香港人
大家陣間見
一齊守護呢個我地愛ge地方💕

希望過多陣會重現616畫面

將軍澳線表示，黑衫十分一人都無

推啊

唔得，要去到水餃店

太子站 無乜黑衫

TKO 人未訓醒？
無咩人著黑色！

九城發大財

屌 全世界快d同我出黎

語癌？
乜野開始唔少人
開始多人咪得

旺角有小量

報告： 屯公轉車站 12:30 開始 960 961 962x 都爆哂 飛站
岩岩962B 仲上到下

南昌七成黑衫
我愛大西北

680多人黑衫

南區邊洗咁出早

東鐵要人
維園要人
出黎未？
兩點見！！！

將軍澳線唔夠人呀，同我出黎

東鐵線無咩黑衫人

真係好多

銅鑼灣避風塘好多黑衫落車過天橋入維園

岀嚟

咁多位手足
維園見！！！

612 721 811 818

邊個話南區廢 不知幾多黑衫

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

成卡都係

東鐵黑衫開始多

960咩環境？ 屯市上仲有無位？

南昌站去中環， 三分一黑衫

屋企樓下都勁多人著全黑
今日仲著全黑周圍走嘅人 你話唔係自己友都唔信！

依個真

去到先變黑戰士遮

968龍尾已到元廣

紅橋已經飛站

有冇手足帶衫換個個全黑好似異類

有冇天星碼頭探子回報

42大半架車都係黑衫
仲要有FA巴打

818 香港需要你一齊贏落去

旺角月台開始多

金鐘好多黑衫人

準備出門口啦各位，2點正維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

金鐘好撚多人 至少3班先上到車

大西北都幾多人穿黑衫，同69有得比

但我而家穿藍衫，到場先換黑，早知穿定黑衫啦

又唔係去襯熱鬧，人多人少會影響到你嘅立場咩？唔通人少過上次你就會轉去支持港共政權？支持濫暴？
做人做事憑良心，講完。

42都大半架

agger

元朗好多

wai yuen kin ar

好撚尷

東鐵開始多黑衫

帶衫去換

各位記得帶遮呀

出啊

依家先一點
你地唔好早啲

香港人準時一次好唔好？

上環站現時
1/3黑

觀塘綫表示冇黑3

推!!!!!!!!!!

出門啦！兩點呀！

seak fan sin

要等收工準時唔到
推

收工到

食個包就去啦
我都係食個包就算

冇人 走緊

咪嘈啦冇人呀

962B 深井 已爆

青衣多黑衫

香港人2點維園

九龍塘得4成黑衫

西鐵好多人

冇人呀屌

聽到隔離成家人喺lift到討論邊個站落車

荃灣西站有一半以上係黑衫

北角又迫爆左 準備行去維園

Wai yuen kin!!!

得4個only

仲要有個九巴哥哥喺車門前開住遮話辛苦你地

唔好遲到 維園見

Same

大家加油！

show blocked user - 完全冇人

元朗968龍尾去到山畸面包

仆街九龍塘好少人呀

sosad個仔今日畢業典禮

早d出，一陣實塞爆

金鐘站9成黑

咁早既大家

咁撚癲 咁就有機會同200萬人個次差唔多

旺角多黑衫食緊野

Wai Yuen kin

而家單拖出緊

uniglo 買啦 , $79 兩件

九龍塘都幾多人
怕由金鐘轉落去會塞依家搭去油塘

連衫都要be water

Heung Gong Yan Wai Yuen Gin!

告急呀，維園要人！

金鐘好多人

食埋飯出

721 811

大圍站都有好多！

多呀
我屋企望到樓下個站兩個出口
兩邊都keep住有黑衫行去

天后

大圍站好多黑衫喔

gwong fuk hern kong
si doi kak ming

今日要準時逼爆呀

油塘 全黑，一手

出緊
西鐵好多全黑

13:11金鐘

968總站

tui lun bao kui

唔夠呀 多d人

灣仔開始多黑衫

黎緊

大家818維園見

東鐵好少人 住新界的朋友快d 出

Heung gong ka yau

九龍灣多黑衫入閘

換埋衫就出

香港人88 2pm 出黎

冇人呀收皮啦

係咪3、4點先高峰
唔理，塞爆維園佢先

快

金鐘上車全黑衫

wai yuen gin！

逼撚爆維園！！！

天后好撚柒多人

加油呀，大家一齊出嚟！

去撚左維園先 塞爆佢

唔係我想遲到呀

上唔到車

Wai Yuen gin

On the way

成架馬鐵黑衫

好多人

818818
太子站目測每車都有1/2黑人

I can’t see it

落雨都好 唔洗熱親手足

gogogogogo!!!!!

放工出 💪🏻

出緊嚟
維園見

Later gin

各位手足請睇路，今日唔同69 616，
請時刻警覺身邊情況，
有唔對路請立馬拉大隊回家就寢

陳雲：萬勿衝擊解放軍軍營

各位巴絲
大家等車都辛苦
唔該提提各位企入啲 比留位比人上車

同我推爆佢

我過黎半個鐘左右就到
依家出門口 應該準時到

換緊衫 準備出

完全冇人戇鳩

巴士好爆 未上到車

收嗲啦冇人呀

有冇天后站現況？

成個金鐘都係

今次香港人好準時

自己屋企自己救 see you all

好少人！

遮樣啦大佬

搭地鐵都要遮樣？

唔好掛住睇 差你咋 多你一個就係多 維園見

大西北好多黑衫人出緊

港島東地鐵嚟緊，好多後生仔女黑衫
啱啱見到一家人連小朋友都黑衫，推埋BB車

唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！

香港人例遲，唔洗擔心喎

金鐘站已打爆

上左巴士

見到一家三口

同屋企人一齊嚟

金鐘地鐵站冇616咁多人

寶林總站已經七成黑

同我打爆晒所有交通工具

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

至少有69級數
而且1330已經咁
可能一陣仲多啲

Diu 冇人呀
我係香港站逼都冇得逼下
人呢？
人呀！

各位兄弟姐妹歸位啦

係 巴士都好多

深井屯門好多黑衫，962b爆晒

出泥啦

東鐵線一半以上

東涌綫2/3車黑衣

超多人北角行去

李家誠99%

出黎喇香港人

係坐滿！小心用字

全車黑衫

818
太子等左幾架車都見到好多黑衫

無著黑衫

大量了出緊

要人呀

真係多人，樓主冇吹水

油麻地開始上唔到龜鐵

Wait Yuen Geen

嚟緊，八個人一齊嚟，首次一家大細全部出動

藍田七-八成黑衫

推 仲唔夠多呀

邊條友話少人？

東涌綫全黑

地鐵全撚部黑衫
612 721 811

天后老麥排隊入場中

香港人齊上齊落

集會完，就走，週圍同其他人請，唔好跟人行去軍營警署

cwb要人！！！

油塘轉車好多黑衫人

龜鐵喺尖沙咀唔開車

金鐘打爆晒點開

Wai Yuen lien

好多老一輩雖然唔係著黑，都都支持

搭回頭車呀

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

Wai Yuen kien

九龍站食完野出緊黎

港島綫好多黑衫

same 收工即到

狗鐵E出口停自動電梯，熄冷氣，仆街，全世界屌緊

油塘好撚多人 再過二百萬不是夢

光復香港 時代革命

港島線無車

我著緊白衣，飲完茶3點半出黎先換返黑衣

sorry見冇咩全樣

搭回頭車去西環，金鐘太多人

未出快啲出

準時呀
兩點呀

人

西鐵九成人著黑衫

同616差唔多

金鐘已經打爆
九龍新界撚請油塘轉車

地鐵有6月9影子

好多黑衫要去到西營盤轉車

金鐘手足，搭回頭車去西環轉車呀

大西北同樣塞爆

中環已上滿，金鐘更加上唔到

818 齊集氣

吹大雞

IT’S NOW OR NEVER!!!!!!

仆你個街，呢舖輸埋，真係賠了夫人又折兵，永遠唔撚使旨意翻身！！！

成王敗寇，就睇呢一戰！！！

你班仆街聽日通我出晒黎！！！

天佑香港！！！！

要返工 對唔住

出呀

出嚟呀！

起身啦 出黎啦

你睇到邊個個樣?

大鄉里岩岩提早收工上左屯門西鐵
有冇人教路點去好呀

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！